「有圖」岩岩發現最黃手機Game

🖐️☝️

。

700架傻西

小學雞game

睇條bar都知藍啦

手提電話，not 手機